HKBN每晚斷一次PSN

之前已經係咁，依家換咗牙石隻AC 68U都仲係咁

每晚10-12一定會係咁斷線，連同fd正正常常咁打FIFA都唔得

有冇用HKBN嘅巴打都有相同命運

屌一樣，我仲以為我router問題

我都係

似係ISP總機reset?

一開始我以為係router 問題. 成曰要reset.

後來轉HKT, 就無再斷過.

我HKT 朝朝早7點幾上網唔係load唔到就好慢

係咪要打上hkbn投訴？

是咪要打去屌佢老母

入唔到ps4 netflix個app 睇netflix

啱啱都出事

朝朝7 點幾 起身返工 無上網. . .

呢排成日都係咁, 我原本以為我問題

連續兩年都係咁
成日都無啦啦斷（尤其ipad）
我以為係太多device 連住搶bandwidth
又試過換router

我都係咁 次次同fd打機打到12點 hkbn就唔畀我繼續打

用和記啦

ISP總機reset

早兩年我都有呢個問題 打去hkbn屌撚左佢幾個月
不停搵人上黎睇 有一日就突然得返

海軍鬥水兵

會好高ping

未試過，晚晚好順喎

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

一樣
近呢半個月, 每晚11點-11點9打FIFA, 會突然LAG機, LAG 1分鐘會斷埋
psn network speed test得番 5.x/ 1.x 下上載, (平時25/8)
iphone speed test一樣咁衰
好準時12點就正常番
之前諗左好耐係咪Router出事, 定係我工人facetime緊扯哂數據, 最後發覺都唔係
呢期夜晚改左用wifi蛋駁ps4了

咁有心機不停搵佢上嚟整持久戰

每個禮拜屌佢一次都夠

但屌完佢又有咩用？晏啲reset?

盡量係凌晨先斷